整回鄉証最快即日得唔得?

唔見左回鄉証, 公司一定要我去, 星期4飛, 聽日去整即日有冇機?
聽人講唔係臨通係回鄉証都可以快到即日, 係咪真?
求攻略

回鄉證快證5日, 晨早去中旅社排隊睇下有無得即日臨通啦

臨通有咩唔同?
可以用幾多次?
上到大陸可唔可以用黎穿洲過省?
eg飛北京一個星期再去上海一個星期或者去未定既地區

一次入一次出囉, 中旅社網自己睇

唔見左點去丫

你公司有特權咩

有臨時證,不過好似要$400